\vbox{
    \ifmini
        \section*{An der Allee \index{An der Allee}}\nopagebreak

        \setchords{D G D | D G | A D A | G D A D}
        \chorus{\wdh{G D A D | G D A}}

        \begin{enumerate}
            \item An der | Über uns | so könnten | heut nebenbei
            \item Dein weißes | Gehen wir | Warn wir | heut nebenbei\\
                  Aber es | Zwischen Geflüster | Eben vergeben | nicht nur
            \item Liebste | Dass alles | Wenn wir | Denken | Aber es\dots
            \item Wenn uns | Wir nicht | Sind wir | heut nebenbei\\
                  Eben \dots
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S91 An der Allee\index{An der Allee}\index{Aber nicht nur nebenbei}}  \nopagebreak

        \begin{enumerate}
            \setchords{\item [] }
            \item A\chord{D}n der Allee die Akazien blühen, es sch\chord{G}web\chord{D}en\\
                  Über uns Flieger und Vögel, es ist wieder M\chord{G}ai.\\
                  S\chord{A}o könnten wir unsre Zeit miteinander v\chord{D}erl\chord{A}eben,\\
                  D\chord{G}achte ich h\chord{D}eut ne\chord{A}benb\chord{D}ei.

            \item D\akk{D}ein weißes Kleid weht den Fahnen gleich, über die \akk{G}Straß\akk{D}en\\
                  Gehen wir zwei, niemand stört uns, nicht mal Poli\akk{G}zei,\\
                  W\akk{A}ar 'n wir so frei, dass wir alles da um uns ver\akk{D}gaß\akk{A}en?\\
                  D\akk{G}achte ich h\akk{D}eut, n\akk{A}ebenb\akk{D}ei.\\
                  \\
                  A\chord{G}ber es \chord{D}hält mich hier, a\chord{A}uf dieser W\chord{D}elt mit dir\\
                  Zw\chord{G}ischen Gef\chord{D}lüster und S\chord{A}chrei.\\
                  E\chord{G}ben verg\chord{D}eben wir, j\chord{A}etzt unser L\chord{D}eben hier\\
                  \chord{G}Und das nicht n\chord{D}ur nebenb\chord{A}ei.

            \item L\akk{D}iebste, was wird aus uns, wenn wir uns daran ge\akk{G}wöhn\akk{D}en,\\
                  Dass alles bleibt wie es ist, dass es sei wie es s\akk{G}ei.\\
                  W\akk{A}enn wir, verzaubert in fernen romantischen \akk{D}Tön\akk{A}en,\\
                  D\akk{G}enken an u\akk{D}ns, nur u\akk{A}ns zw\akk{D}ei.\\
                  \\
                  A\chord{G}ber es \chord{D}hält mich hier, a\chord{A}uf dieser W\chord{D}elt mit dir\\
                  Zw\chord{G}ischen Gef\chord{D}lüster und S\chord{A}chrei.\\
                  E\chord{G}ben verg\chord{D}eben wir, j\chord{A}etzt unser L\chord{D}eben hier\\
                  \chord{G}Und das nicht n\chord{D}ur nebenb\chord{A}ei.

            \item W\akk{D}enn uns die Bilder der Toten nicht schmerzhaft be\akk{G}rühr\akk{D}en,\\
                  Wir nicht mehr hören die Schüsse, nicht spüren das Bl\akk{G}ei,\\
                  S\akk{A}ind wir nur glücklich so hinter verschlossenen \akk{D}Tür\akk{A}en?\\
                  D\akk{G}achte ich h\akk{D}eut, ne\akk{A}benb\akk{D}ei.\\
                  \\
                  \wdh{E\akk{G}ben verg\akk{D}eben wir, j\akk{A}etzt unser L\akk{D}eben hier\\
                      U\akk{G}nd das nicht n\akk{D}ur nebenb\akk{A}ei.\\
                      A\akk{G}ber es \akk{D}hält mich hier, \akk{A}auf dieser W\akk{D}elt mit dir\\
                      Zw\akk{G}ischen Gef\akk{D}lüster und Sch\akk{A}rei.}

                  \ath{Worte \& Weise: Zupfgeigenhansel}\newpage

        \end{enumerate}
    \fi
}